你地讀iPhone十iPhone ten定iPhone x?

想知多數人讀咩

iPhone 交叉

iPhone Cross

Iphone 叉

M頭iPhone

官方都讀ten啦

iphone 10/ten